裝修馬會？

其實運動發生半年
馬會試過取消賽事，更改開場時間，數唔到咁多次提早關投注站
對佢收入實有影響
但馬會半年嚟有冇話過示威者半句？
係一次都冇，就算連國慶賽馬日都取消哂所有擦鞋嘢
盡量低調完成
我覺得馬會喺保持政治中立呢方面已經做得好好
所以唔好搞佢啦

講漏左
今晚係國際騎師賽
星期日係國際賽事
可以話全球馬壇本星期會聚焦香港
舉下banner都還好，如果大肆破壞設施，嚇親外訪嘅馬同來賓就絕對唔好囉

無怨無仇，唔好搞。搞中字頭好過

可以同大家講 馬會有條team專做網上打手大家自己睇返出面幾多人撑馬會就知

唔搞咪on9
搞黎有乜實際作用
暖氣軍師咪叫手捉送頭
咪比五毛吹風
咁得閒幫手文宣8/12啦

係就黎裝修啦
想射波 唔想返工呀

唔想返咪自己射波囉
扑野洗唔洗幫你中出埋條女？

點解次次話攪馬會 就硬係俾人SPIN到攪馬場 又話難走又剩

經過馬會裝修咪得 周街都係馬會